[經濟]全世界企業追逐所謂既錢 , 其實係咪無上限 ?

未讀過經濟 , 係咪美聯儲只要想透支未來既幾多 , 而全世界又信美金做主要貨幣 , 篤條數出黎就得 , 當然佢會慢慢黎唔會「整爆」經濟 (其實佢地都未必知道爆唔爆) 咁樣諗岩唔岩

係，只要還得起息就得

Fed存在目的係flatten the shock 有crisis就相應地 stimulate好正常
國債應該用 debt-GDP ratio 計 再adjust 埋 inflation expectation
透支救市+通漲
同 唔透支唔救市+通縮 條數計得岩%差唔多之下
前者有更多 stability
Economic and political stability對人命都有好重要既影響

問蕭生佢都識d金融

唔好信連登仔9up

有幾多真係實戰過呀

真，上次我跌斷腳都問蕭生點醫好